懇求支持本土gaming channel ！！

佢都努力左一段時間
真心想多啲人支持

利申，睇左一年半左右

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

你要知道有啲嘢做得太肉酸
香港人唔係幾鍾意

老實講香港都有唔少講遊戲嘅頻道
要點樣突出就睇你實力有幾多

未睇片
都覺得佢嘅更新好慢
係專做直播定係點?

其實呢佢哋開緊台就應該推唔到post既...

不過上兩次我聽到佢地開台開到有啲灰心

而佢哋都知係實力不足

不過我鐘意睇，所以想支持同分享下

附上圖片一張，真係fans

拿，難聽啲講佢好似試過有一次收台
點知一野就休左一年

笑到而家都仲笑緊佢地

業餘，打機直播 +傾計channel

我代佢哋多謝大家支持

推1

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推8